有時候，你需要在十分鐘內寫200份報告，並不是每個複印機都能做到。 家庭和辦公室最好的複印機|Irena Collaku | 2021年8月25日| 
 這臺優質複印機提供的副本噪音最小，連通性好。 家庭和辦公室最好的複印機|Irena Collaku | 2021年8月25日| 
 考慮一下你需要這臺複印機做什麼，而不是可能增加價格的額外補貼。 家庭和辦公室最好的複印機|Irena Collaku | 2021年8月25日| 
 大大小小的企業和許多家庭每天都使用辦公室複印機。 家庭和辦公室最好的複印機|Irena Collaku | 2021年8月25日| 
 這一前提適用於所有被歸為“科技”的企業，從芯片製造商到消費設備，再到複印機等辦公設備。 新商業模式，大機遇:科技/製造業|MIT Technology Review Insights, 2021年4月12日|MIT Technology Review 
 當他拿起一臺佳能複印機時，讀者就能窺見他思維運作的獨特方式。 藝術家大衛·霍克尼的多重生活|威廉·奧康納| 2014年11月23日|每日野獸 
 和施樂複印機一樣，隨著時間的推移，3d打印機變得更小、更便宜、功能更強。 印刷先驅|每日野獸| 2014年10月21日|每日野獸 
 經過施樂董事會的一些擔憂，馬爾卡希於2001年8月成為這家複印機公司的首席執行官。 她是下一個拉里•薩默斯嗎? | 2010年9月23日|每日野獸 
 他起初自然是他父親的模仿者，但他這種風格的作品並沒有多大價值。 大英百科全書，第11版，第3卷，第1部分，第3片|各種 
 當我的複印機複印完我的筆記後，我會很感激地把它發到Drosera上:當我無事可做時，這個主題讓我覺得很有趣。 《查爾斯·達爾文的生平和書信》第二卷(下冊)|查爾斯·達爾文 
 當那個北方人說:“你寫的字真漂亮，你說得對。 真正的格萊斯頓|J。 尤因裡奇 
 雖然有些人認為這位作家僅僅是蓋倫的複製品，但據波特爾說，他有很多自己的東西。 《十五、十六、十七世紀歐洲文學導論》卷一|亨利·哈勒姆 
 其中最令人滿意和最著名的是輥式複印機。 商業，會計，工商管理百科全書，第1卷|多種多樣